完成了今日任務。。。。。。。。。。。。。。。。。

跑步機？

邊個場

唔tell u

bycycle

bicycle

想玩。。。康文署等好耐都無班

go執雞

搵日試下

聽晚東涌有，但英語授課